大家都係地產大亨第二代，點解李澤鉅同特朗普差咁遠

而李嘉誠仲有錢過特朗普老豆

侵侵假假地都當過兵 鉅仔點睇都做唔到啦

李澤鉅係中國人 侵唔係

李澤楷都係人
你又係人
點解你廢咁多?

性能力差好遠？
Trump 一早萬人斬

李澤鉅成個毒撚咁
特朗普就出名係要威要豪既花花公子

特朗普老豆身家得佢個仔10分1

睇下大陸嗰個

王健林稱其子王思聰不會看眼色說話，在海外長大，怎麼想就怎麼說，比較聰明。「我允許他失敗兩次，第三次再失敗，就回萬達上班」

等一下窩有老公

人各有志啫

王思聰玩手遊一課就係幾百萬人仔，直播1個月就轉game

理柒佢

因為侵侵老豆唔係近親繁殖

睇netflix套Trump紀錄片
佢好後生就想發圍 係屬於有大志野心嘅人

李澤鉅呢種只會成世幫老豆打工

有冇source or 名

Trump: An American Dream

對女人幾有情有義

根本成個人性格、成長背景、思想都唔同，有得比較㗎咩
依個on9問題同問「根豬同donald trump同樣有眼有口有鼻，點解你諗嘢咁on9」一樣

Wfc

細佬就對女人好豪

你又有幾叻呀柒頭

點解無得比較，大家都係地產大亨第二代
如果你咁講，隨左複製人，無嘢可以攞黎同一個人比較

侵侵後生靚仔過階仔好多囉。

侵做逃兵喎 避咗Vietnam War